每次洗完頭，我都........

屌
絲打我自從上年6月染左黑色頭髮 焗埋油之後，
頭髮就無長過！兼每次洗頭都成地頭髮
到依家起碼甩淨1/3頭髮

好心痛啊！！！！！

你個user名

on9先成日染頭
食多啲芝麻 早啲訓

我ex話過我係肥仔波嘛

我一年都染唔夠兩次